「全裸，是對文化的敬意」一個日本攝影師眼中的非洲

「全裸，是對文化的敬意」
一個日本攝影師眼中的非洲

日本女攝影師ヨシダナギ（Yoshida nagi），初中就輟學自學攝影，憑著獨特的個性跟幼年時對非洲的憧憬，拍攝出色彩豐富，美麗與力量共存的部落人像照片。為了能與部落的人民更親近、消除他們的警戒心，更會配合那部族的穿著，甚至會全裸以表示敬意。

攝影師在很小的時候，在電視上看到非洲部落的影像，覺得這樣的人很帥氣、想像他們那樣生活。「但是長大一點時，開始疑惑自己的皮膚為什麼沒變黑，後來才意識到父母都是日本人，非常打擊（笑）」ヨシダナギ 在自己的網站這樣說。雖然這樣，但也沒有阻止她對非洲部落的熱愛，攝影師 23 歲首次前往非洲，她的第一印象是「雖然非洲位於惡劣的土地上，但即使在這樣的地方，住在這裡的人都充滿快樂和笑容，是一個很陽光的地方。」

祼之大陸